香港人，覺醒！《都市傳說－蜥蜴人》

相傳，外星人早已入侵並悄悄統治地球幾千年。這外星物種被稱為蜥蜴人 (Reptilian)，真實面貌極為醜陋，以人類為食糧。

之所以沒被人類發現，是因為蜥蜴人能變形為人類的樣子，生活在人群裡，甚至成為「菁英」或政府高官控制人類。

蜥蜴人視人類比牠們低等、人類是牠們的奴隸、人類的生命根本不值一提。

為了全面控制社會，蜥蜴人派出低級行動部隊，屠殺所有勇敢反抗的人類、清洗異見族群，每天明刀明槍地犯罪。

諷刺的是，竟有一班人類作為幫兇去殺害同類。
有些為蜥蜴人拍掌；有些歌頌蜥蜴人不殺之恩；
有些則安然活在大型屠宰場裡，讚嘆蜥蜴人丟出來的豬餿美味又便宜。

荒誕都市，荒誕的人與事。

身為人類，無論站在蜥蜴人、人類或「中立」一方，要不等著被宰殺，要不將蜥蜴人逐出地球，別無他選。為甚麼？這牽涉到蜥蜴人的 Agenda。

蜥蜴人的終極目標，是創立新世界秩序 (The New World Order)。One World, One Government。牠們認為只有牠們這高貴種族才配享用地球資源，而地球上近 90%的人口則是多餘，這跟光明會的人類大清洗滅絕計劃很類近，亦有人相信，光明會的管理層擁有蜥蜴人血統。

換句話說，你以為舉著旗號大聲高呼支持蜥蜴人，最終能逃過一死嗎？

還有那些生活在平行時空的「中立」人類，你認為所有敢於發聲的人類被清洗後，下一個不會輪到你嗎？

人類，覺醒吧！

關於陰謀論啊甚麼的，我不曉得自己能寫多久，你們的like和share能給我勇氣，讓我繼續寫下去。

————————————
請Follow
👇Facebook: 橘子綠茶👇

👇Instagram: greenizmstory👇

留名

留個名先

Lm